好想搵返一首日文歌

2015年聖誕日本可口可樂廣告歌
唔記得男人定女人唱
但係好好聽